覺唔覺今次係TWICE最差既一首歌

一來D舞好冇記憶
一直簡直群眾化 連阿婆都識跳既賣點冇左

二來首歌除左娜璉句YES OR YES
其他位根本唔洗腦

身為一個TWICE既忠實FANS真係有少少失望

值得一讚既係服裝方面 KEEP住高汁 誘人既姿勢令人精氣勃勃

唔啱你不過啱大眾
總之我就好鐘意啦

惟一一首會聽聽下唔想聽

係呀除左熄爐其他口水歌一排聽一兩次都可以聽下
E首真係有少少冇趣

好好聽

唔覺 超好聽囉

枉你為歌神

下= =

個風格轉左姐 冇以前個個洗腦風格 感覺行歐美風

多賢今次咁正都唔支持

冇左自己色彩既TWICE 真係冇咩睇頭

多腎個look 今次ok

首先多賢次次都正
然後我一定支持多賢
最後我愛多賢我愛MOMOLAND

熄爐? 第一次聽好難聽

下下都洗腦比人笑死

你多賢黑咪再扮多賢粉

唔識聽係咁架啦==

唔轉又話唱三四年冇變過，轉又話冇咗自己色彩，都幾難服侍喎清你

希望你同我道歉

5角

首首都係口水歌
班女個樣仲要柒曬
盲聾先會鍾意

好似首首差唔多, 唔用腦load下分唔到

呢兩條女係twice嘅毒瘤 有預感izone 好快超越佢地 元英妹妹萬歲

夠鐘發癲啦

吓？
個
👌🏻or👌🏻
好正喎
or

on9 你哋啲人之前又話洗腦兒歌係咁屌
到而家冇乜洗腦高質翻啲啦你又屌 😑
真係難服侍

唔洗腦就高汁係咩想法黎?????

twice出咩垃圾狗屎歌 once都鍾意架啦

啱呀，搵第二隊女團唱熄爐都拎到song of the year先講落去好嗎

做馬獎

估唔估今時今日重有人用韓國D飛機獎黎打J

老老實實 發展落去 多左兩個伴舞

果兩件負責rap既 變到可有可無

格硬每首歌比佢地rap兩3句 10秒都無

好彩首歌有多賢Rap下，如果唔係都唔聽

毒你老母瘤 我多腎BB世界第一

其實個MV好核突
每次一有近鏡shot 個瞳孔就會變色 做乜鳩

Twice變笑話啦d歌keep住垃圾
同iz*one一比高下立見

銷量又唔計，奬又唔計，盲反總有理由

問過signal未

唔洗驚 下一首會更差

雖然都係口水歌，但twice既編曲真係聽落特別舒服

唔知twice見到izone班小妹妹行girl crush開咪唱
而自己hea仲跳弱智舞咪嘴唱低b洗腦歌
羞唔羞恥

Twice從來冇好歌

你當signal 死ga

rapper都毒瘤...

賣肉

IZ*ONE真係勁
音源俾TWICE屌打

twice d音源咁屎既，melon chart 15個鐘都未做到roof hit

點解無啦啦多咗咁多twice粉嘅

是但啦隨便唱ABCDEFG都拎到一位仲咁比心機做咩

啲人仲好意思拎成績嚟講

咪多謝你呢種又盲又聾既once 囉

如果韓國有咁多once就好啦

食屎屎

好打耳，屎屎

同你個名一樣咁打耳

狗仔名 我自動當左你係狗仔咁用疊字 SOR

其實 twice咁撚黑人憎都係因為 d智障 once

正解

izone呢d抄twice既女團 被twice屌打啦

Twice首歌咪又係抄少時

嘩屌，歌名
開頭段英文
張專相
抄到

反光板近咗眼變白？

相唔算抄la

計主打曲 我覺得like ohh ahh 之後依首最好聽

wt a goal

少時抄TWICE

COPYCAT

呢兩個係幾難頂

嘩
Twice好狗喎

屌 仲以為有乜嘢分析 原來前面講嘢就係抄

收聲啦傻9once

咪屈 我wizone

你aoa fans